(行動）希望大家可以一齊去支持東突集會

今日維吾爾 聽日錫克廟

希望大家可以一齊去

推

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

幫手推聽日行動呀！！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

In南亞大台，We trust

幫手推

幫推

隔離post推咗成日都係上咗熱門半個鐘咋
幫手推

我都會去

麻煩大家推 盡量用腦魔 尊重Muslim

Link pls

點解要用腦魔？

push

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

因為豬狗唔用得

多謝提醒

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1800

大力推

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1800！

狗都唔得
因為動物比較敏感？

我要企爆愛丁堡

好

聽日見

幫手spread去自己區公海呀！！

唔洗

豬狗係Muslim 眼中代表不潔

真係唔知，我以為得豬
多謝提醒

點解呢個集會啲post都咁難上熱門

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1800

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

一定到 幫手推

支持南亞巴

大力推 我要企爆愛丁堡

睇下土耳其🇹🇷人今晚撐穆斯林嘅集會
入去like同retweet啦

順便係Tweeter follow埋Ozil啦
@MesutOzil1088

唔洗 所以上次尖沙咀遊行啲文宣都只有腦魔

Sorry 宜家先睇到，頭先推左連豬

支持, 大家唔好再用新疆呢個中原中心主義共匪講法, 要正名番做東突厥斯坦

我岩岩喺隔籬post用晒連豬狗

因為熱門 有限時事台po數

我都係

唔緊要啦 有支持已經夠

冇所謂啦 有推就好好

繼續大力推

熱門有一半都係葉問同阿仙奴

大家聽日舉文宣記得唔好用 連豬連狗啊

Push

雖然唔係直接同香港有關
但做咗可能有意想不到效果

推依個

btw, 好奇一問, 牛得唔得㗎？

維吾爾呀
唔好用東突

可以

Ok

（國際線突發）china_is_terrorist上咗twitter worldwide熱門

幫muslims打中共

遲下睇下admin會唔會整啲新動物emoji出嚟

鼠年整連鼠

連羊 連牛

期待

推極都推唔上

聽日有十萬人戒打一日丁

勁期待
好鍾意鼠

跟
聽日有十萬人戒打三日丁

戒五日

大我

歡迎各位聽日去集會前嚟錫克廟食個咖哩先 12點開始

地點：皇后大道同司徒拔道交界

其實有冇手足真係走去食

P

一定有

錫克教本聖經同基督宗教/穆斯林似唔似架??

我發現自己之前報錯消息

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

係去到1830
唔係去到1800

唔似 我地覺得所有宗教嘅神其實都係同一個

go!

Thx bunny ching

我會去𠵼

咁都未上到熱門

亞伯拉罕諸教定包埋佛教 印度教果D ?

聽日會唔會見到你

PUSH

會

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

獨立成教

Stand with Uyghur

中國不可分割的領土？自古以來，東突厥斯坦就是獨立的國家
新疆（東突厥斯坦）是在清朝乾隆時期，即1759年後成了清朝的藩屬國，於1866年獲得獨立，最終於1884年被左宗棠佔領並正式劃入中國的版圖，所以新疆正式被納入中國版圖是在1884年。

中共教科書引述漢朝和唐朝時期曾兩度佔領過西域的這些歷史事件，便聲稱「早從西漢起，新疆就是中國的一個不可分割的一部分。」試問，僅依賴這兩起歷史事件就能證明新疆自古以來就是中國的領土嗎？

麻煩大家推 盡量用腦魔 尊重Muslim
豬狗係Muslim 眼中代表不潔

Thx ching 咁努力

對唔住冇留意，用返腦魔

鍵盤戰士係咁上下

see u tmr

我都係從錯誤中學習
岩岩喺隔籬post用咗無數個連豬連狗

腦魔主場

😡

See you

係

12.22 15:30 支援新疆

隔離post爆咗都上唔到熱門

屌我用咗連豬

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

岩岩先留意到隔籬post爆咗

推(9/10)

推(10/10)

都上唔到熱門

Which

上過半個鐘

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

屌
推咗成日
嗰熱門仲係膠post一堆

大大力咁推

Thank you

好難觸摸

Thanks UST nam nga jai

就嚟癲

推推推推推推推

Welcome

推推推推

推推推推推推

Support

求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

又有手足開咗post

推推推

出面有啲雨粉同涼涼地
帶定遮同風嬲好啲

風褸方便

pish

我鍾意用回鶻

長知識
但其實係咪有啲分別

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

其實東突厥呢個名最好 因為East Turkestan先係佢哋自己改嘅名嘛

好難解釋 Ching都係google睇睇容易明白啲

回鶻係佢哋祖先自己改嘅，係話唐朝皇帝稱佢哋為「回紇」用字唔好，回鶻係象徵佢哋似鶻般勇猛

印度我覺得有得諗，因為香港有清真寺件事

我見智利 印尼(?) 呢排成日屌我地

可唔可以po下佢哋點屌？但小心唔好cap到個人信息

話說我有個問題好好奇
基督教徒係咪唔會去呢啲聲援其他宗教教徒嘅集會？
定冇衝突都會照去

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

Retweet

ok

OK

雖然個名都係自己改 但我覺得東突厥可以match返而家枝旗比較好啫 不過呢啲都係個人偏好啦 總之唔係叫新疆就得

聽日15:30愛丁堡見!

我諗呢啲集會嘅目的係比較針對民族而唔係宗教 所以冇咩大影響？

利申: 冇返church好耐嘅Catholic 而家傾向無神論 但無論係以前定今日嘅我唔理種族同宗教(支那除外) 只要係受壓迫嘅我都會支持

We support them to support ourselves!

Please, Share, Like, Subscribe, Tweet, Reddit!!

因為某程度都關宗教事（穆斯林），宗教自己被壓迫
因為我無信仰、自己又無好了解唔同宗教守則係點，所以好奇下

聽日記得connect埋奧燒

唔好畀國際戰線停

記得connect埋Ozil

呢幾個要小心
可以㨂伊朗 伊拉克

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

推推推推推推推推

推,一早應該要搞

唔好用連豬同狗

行動po 推

收到

推呀